是的，有一些跡象表明經濟可能正在復甦，但事實是，我們才剛剛開始瞭解大流行的全面影響，我們還不知道病毒會給我們帶來什麼。 為什麼提出有效的干預措施來應對COVID-19如此困難|尼爾·劉易斯(nlewisjr@cornell.edu) | 2020年9月14日|FiveThirtyEight 
 當它們站穩腳跟時，你開始懷疑它們是否有一些道理。 相信怪物:大衛·利文斯通·史密斯論次人類——如此浪漫的事實|埃裡克·施維茨格貝爾| 2020年9月11日|鸚鵡螺 
 通過提供一個外部的真相來源，比如對特定的關鍵字組合進行付費搜索活動需要多少成本，你就可以突出其他公司搶佔第一個搜索結果的價值。 SEO建議:特殊的挑戰和如何避免得到一個沉默的沒有|SEOmonitor | 2020年9月10日|搜索引擎觀察 
 泛心論還為如何建立價值的客觀真理這一更難的問題提供瞭解決方案。 宇宙分辨是非-第89期:黑暗面|菲利普·戈夫| 2020年9月9日|鸚鵡螺號 
 他們覺得自己沒有足夠的知識去改變自己的生活，去改變這個國家，而事實是，他們掌握著改變世界的力量。 拉丁裔女性的投票率低於其他女性。 亞美莉卡·費雷拉和伊娃·朗格利亞計劃縮小投票率差距，時間是2020年9月5日 
 一個簡單而可怕的事實是，言論自由在美國從來都不是特別受歡迎的。 PC警察如何威脅言論自由|尼克·吉萊斯皮| 2015年1月9日|每日野獸 
 塔拉吉設法在她的角色中給母親帶來了同樣程度的真實。 《嘻哈帝國》評論:嘻哈音樂椅子與瘋狂的肥皂劇轉折|Judnick Mayard |015年1月8日|DAILY BEAST 
 媒體傾向於把這樣的情況描述為反常，但在這件事上，事實恰恰相反。 今天的共和黨:仍然對種族主義的迎合無動於衷? Michael Tomasky | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 他們的迅速反應反映了一個重要的事實，即近幾天來紐約市警察行動放緩的現象已經蔓延開來。 在紐約警察局減速期間被擊落|邁克爾·戴利| 2015年1月7日|每日野獸 
 我要問為什麼他們的真相讓我如此戒心，好像我的真相是唯一的真相。 2015年，讓我們嘗試更多的同情|吉恩·羅賓遜| 2015年1月4日|每日野獸 
 說實話，她忍不住希望他能看到，這樣他就能讓遊戲更生動。 《鼴鼠爺爺的故事》阿瑟·斯科特·貝利 
 真理是一支火炬，但卻是一支巨大的火炬; 所以我們閃爍其詞地從它身邊溜過去，生怕它會把我們燒死。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 我們傾向於認為這些小傢伙只有在被迫的情況下才會做正確的事，但事實遠非如此。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 比別人聰明就是比他們誠實; 而精神的力量只是看到和說出真相的勇氣。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 除了對真相的極度熱愛之外，沒有什麼能阻止我隱瞞我的這段故事。 格列佛遊記|喬納森·斯威夫特